而家一叫「香港警察」下一句就亂撚晒

而家一有人有頭叫「香港警察」
之後就亂撚晒，無一次可以統一

知法犯法 - 最元祖既叫法，具有控訴力，但太文雅，缺發洩力，適合一家大細

狗屎垃圾 - 最通俗既叫法，但缺控訴力，但具有發洩力

正一垃圾 - 低質同上，但相對無咁俗同發洩，算係下位版，適合新手入門

畜意謀殺 - 比較貼近事態既叫法，具強力且針對性既控訴力，更能引起共憤

強姦謀殺 - 屬於上者既升級版，最強而有力且針對性既控訴，但對女示威者及小朋友在場既場合可能要注意一下，最能引起共憤

吞槍自殺 - 一般係接「支持警察」但係有時都會比人借用，十分具有建設性既口號，強烈建議香港警方可以考慮實行

大家會叫咩，又覺得叫咩比較好

香港警察

知法犯法

香港警察
鹹濕賤格

污糟邋遢

奉公守法
人唔笑狗都吠

執法犯法

呢個好笑, 曲到圓

人唔笑
狗都開槍

班狗有太多衰野
真係幾難接

社會垃圾

係咪重要到要開po?

皇天擊殺

黑警
填命
黑警
還眼

輪住叫

香港警方都搵兩句輪

吞槍自殺

賊喊捉賊

因為黑警太撚多野比人屌

專守廁格

叫開吞槍自殺
但成日冇人叫

全家自殺

畜意謀殺或者強姦謀殺etc

一路以為係正義既佢地，俾市民用「罪名」怒屌佢地先有用

呢個唔錯，緊貼發生嘅事